大家諗住點拆921炸彈

藍絲話搞大佢呀
何妖話十八區齊做野呀
我地呢？
冇人講既 淨係出post屌大合唱
戰略post呢？
文宣呢？

而家何妖正式同我地宣戰喇！

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場

睇下點

呢條友唔好輕視,次次咬正春袋, FUCKING 幫都冇佢咁煩

暴徙係乜黎

擒賊先擒王
或者先擒墓
出賣升天南,升天南搵人再搞鳩何妖老母個臭墓都唔奇

敵進我退
敵駐我擾
敵疲我打
敵退我追

由佢

冷處理，由佢自high

返屋企訓教

閱

睇下吹雞邊邊多人D?

跟住佢尾 佢撕完我地去貼
唔好硬碰 除非夠人開波
但太多人都唔建議混戰
佢地撕完我地再貼
咞先保持到連儂牆撕一貼萬既中指

922出動

拆完咪補翻，不嬲都話不守墻不正面同撕紙狗對戰。嗰日本身有罷買活動。